# Випадковий Вимикач
Ця програма вимикає швидкодум у випадковий час.



## Залежності
- lua 
- git
- sudo або doas

## Встановлення
```
$ git clone https://gitlab.com/dinolaz/vvsh/
```

```
$ cp vvsh/випадковий_вимикач.lua ~/.випадковий_вимикач.lua
```
## Як користуватися 
Від імені root користувача запустіть файл "випадковий_вимикач.lua"
```
# lua ~/.випадковий_вимикач.lua
```

## Запуск програми під час запуску швидкодума
```
echo lua ~/.випадковий_вимикач.lua > /etc/profile
```
